女騙徒賣周杰倫個唱「老鼠飛」呃人 女子痛失130萬

騙徒手法日日新鮮！一名姓陳（31歲）女子報稱於3月間透過社交平台facebook，向一名女子購買3張周杰倫演唱會門票，但只收到2張門票，並以門票入場欣賞演唱會後，對方突以電話與她聯絡，指門票是以不法手段得來，從而要脅她交出金錢，才能逃避法律責任，她信以為真，按指示將款項存入一間銀行的戶口，涉及款項達130萬港元。

女事主近日始知上當，本周日（13日）報警，沙田警區刑事調隊展開調查，昨日警方的反詐騙協調中心透過與銀行業界的聯繫，下午4時許，鎖定涉案的一名姓李（31歲）目標女子正在元朗教育路一間銀行，警方即時趕至，以涉嫌以欺騙手段取得財產將她拘捕，檢走1部手機及5張銀行卡。警方其後將她押返灣仔住所搜查，起出電腦及5本數簿等證物，案件交由沙田警區刑事調查隊跟進。

警方初步調查，案中出售的門票是價值逾千元的真票，但騙徒卻指是非法得來，並以此為籍口作威嚇，至於事主分多少次過數到銀行戶口，因案件仍在調查，故未能透露，同時警方仍追查贓款下落，不排除有更多人被捕。警方亦不排除有其他受害人。

根據資料，周杰倫於今年3月13至25日，在紅磡香港體育館舉行《地表最強2》世界巡迴演唱會2018香港站，門票分別是1180元、780元及480元。

老千長搵長有就係因為世界有咁多蠢人

智障都恰，好撚狗

有時真係唔明D騙徒點解會咁ge手法都做得出
我真係說服唔到自己會有人中招
最抵死真係有人中

真係唔明點解咁蠢都可以有130萬
我認我係酸

1. 點解可以咁撚蠢
2. 31歲已經有130萬閒錢俾人呃

智障都都有130萬

我都想有130萬

幾蚊買個包我都要諗清楚.....

我都想

咁都畀人呃到條女當然豬，但係呃人條女用自己戶口去收錢重撚豬

物已類聚

大家都到咗31呢個年齡
一個選擇呃人
一個選擇被呃
佢地嘅過去直到今次嘅相遇
應該可以拍番套戲

死啦
我31歲 30萬都冇呀屌

睇星島話佢係問親戚借50萬

//上月十三日，陳女覺被騙，到沙田警署報案，警方着她不要擔心，會展開調查，疑陳女心有不甘，再聯絡騙徒追討，卻被對方蒙騙，先後向親友借貸五十萬，分二十多次於兩個指定戶口存款，其後思前想後再報警。//

紅字
咁撚蠢真係唔死都係遲早俾人呃哂

有80萬俾人呃都唔少啦

親戚都借到50萬,到底用咩理由問人借